女仔有腳甲屎就唔好著人字拖/涼鞋啦

屌你老尾D黑色屎核突到呢
我男人老狗有腳甲屎都唔敢著人字拖同FD食糖水
又臭又污槽,影響市容
我唔明點解一個女仔都會有腳甲屎
識親D女神都係冇腳甲屎又唔會痾屎
好心女仔有腳甲屎就唔好著人字拖/涼鞋啦

識咩呀,D腳申屎一定好香

你有腳甲屎

圖?

有冇妹豬腳甲屎圖

我奶

你有冇??

無

大部份成日着人字拖嘅囡囡，腳甲裏面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾腳部指甲一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份腳甲都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到佢哋，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食腳甲老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

有冇ching知道點先至冇腳甲屎
我已經定期清
清清下而家變左一邊有,一邊冇

人字拖女女勁正

腳甲屎不了

勤剪腳甲 咁咪唔會有污垢同菌

有腳甲屎咁恐怖？
我係麻甩佬都接受唔到自己腳甲有黑邊wor.....
如果有條女係咁，我估佢9成有埋性病

YES
女仔有腳甲屎真係萬中無一
勁撚麻甩